獨派莊強勢回歸 新蘿唔夠廿日被落莊

今年理大出現撼莊，最後由新民黨莊跑出
但唔知係咪掃把頭入唔到閘，連帶支莊都企唔穩
上莊唔夠廿日，就被JR個選舉，仲要成功左wo

獨莊理賢捲土重來，特首選戰完理大花生繼續高企

理據？

Flaws in design of voting paper